有冇巨蟹女分享下自己既思維

巨蟹女既思維係點撚樣? 各方面都OK

多疑 自私 唔會企係人地立場諗 咩都唔撚講要你估佢諗咩（屌我唔識讀心）
利申：前女友巨蟹

經常諗多左，人地一句冇心嘅嘢都會諗好多
佢自己可以鬧自己，但係其他人鬧佢會嬲
兩個字總結：難搞
自己都覺得自己難搞嗰隻

我認識既巨蟹女係
顧家 好有原則 癲 你對佢好 佢對返你好

聽完人講野後，經常性會腦補好多野岀黎，明明人地唔係咁嘅意思，但自己會諗多左

仲有唔識表達自己，想你咁做又唔想直接講岀口
就算你估中我心諗咩都好，都唔會認，有時自己都覺得自己麻煩

講錯野令我傷心都會話無野，但其實內心會好在意，但就算自己會唔開心好耐都好，都係唔會表現岀黎

lm

好負面喎 咁點解一齊？

⋯⋯玻璃心？

你又好正面喎

巨蟹女係我死穴
經常迷戀
可惜我是個會嚇走蟹女既白羊男

鍾意啲乜？

唔知
氣質問題卦
完全既一個相反
如果我答到你鐘意啲乜我就已經超脫左

咁同你本身有咩唔同呢 咁相反呢

Me典型白羊
仲有需要說明嗎？

似老母

exac7ly

大哥 我點知白羊係咩性格 個個星座背哂咩
你揀三個比較重點既黎解釋下可以嗎? THANKS!!

咁似老母既女人會對男朋友或者老公點

咁身邊人點先可以提點你 令你進步之餘又唔撚會搞到你個濕鳩玻璃心 (利伸: 受夠)

好撚複雜
成日都交錯係內心小劇場
原因可能係事情 跟 自己嘅認知；道德觀；良心；朋友交情 有所牽連而成日諗多左。

但最終都係可以想出一個結論來，比啲耐心

成日諗多 人地一句說話可以反覆諗十幾廿次 自己會腦補十場大戲 覺得人地唔中意自己

少少自私 會成日以自己行先

顧家 好錫屋企 屋企有咩事會110%心機放曬落去

念舊 成日想返去以前 會記得好耐之前發生嘅嘢

諗到再講

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

求多D解釋

巨蟹唔應該係咁

咩都為對方著想 好caring 為對方付出 做老婆係一流 可以共患難(我個人嚟講)
但另一方面會亂諗 好易呷醋 神經質 要人估 好怕受傷所以會有隔膜

一種米養百樣人,一個人係會因為家庭背景, 教育等等而有不同. 每一隻巨蟹都係獨一無二, 但大多數本質都係善良~ 大家唔使怕~

雖然好多時都好麻煩

咁巨蟹既人其實想人點對佢？
又唔肯講，要人估
做唔岩佢心意又玻璃心

提佢嘅時候語氣試下婉轉D
雖然可能我同你想了解嘅嗰個人大家都係巨蟹，有共同點，但係畢竟係兩個唔同嘅人，諗嘢都一定有唔同嘅地方。你想要真正了解一個人唔可以靠連登，都唔可以完全靠曬星座，你要同佢平心靜氣傾（唔係嗌交嗰隻）多啲，你要知佢點解嬲。佢叫你估嘅時候估極都錯咁咪直接同佢講估唔到，講估唔到嘅時候語氣要冷靜，巨蟹好鬼死sensitive，對情緒好敏感（即係你所講嘅濕鳩玻璃心），你語氣一重佢就啟動自我防衛機制，分分鐘爆炸
所以一定唔可以俾機會佢爆
你想佢冷靜，你要冷靜過佢，可以嘅話講嘢溫柔啲，同佢講你想佢做咩，俾啲時間佢自己諗

帶定頭盔，唔包work，唔work嘅話你就當廢話唔使理我

巨蟹女真係好撚煩

反而想知下巨蟹男
啲frd成日都羨慕我有個蟹仔男朋友
佢比起其他星座又真係體貼細心溫柔好多既
不過好似同蟹女一樣 好多野都會收埋自己一個唔開心

不過問心 星座唔代表一切

巨蟹仔表示唔知巨蟹女諗乜
自己怕悶 希望對象唔悶 佢但本身就係悶
又話冇乜異性朋友
但同人做frd嘅方式都唔似係做朋友
平時whatsapp唔講嘢
但出到嚟好多嘢講
想收兵咪講囉

同我個個一樣，但係我好愛佢，唔捨得分手😭

但我個個真係咁樣

其實好多星座都煩

巨蟹女留名睇故仔

咁撚中！

全中！

又中！

好撚準

巨蟹仔又係咩思維 想知係唔係貪玩type

巨蟹仔我眼見得兩種
一係就扮豬食老虎
口裡說不 身體很誠實
明明係playboy就扮到好純品
一係就毒到極致
條女送到埋口都左諗右諗
然後成世人係咁錯失良機

Whatsapp可以冇野講，懶得覆，我自己就驚比人已讀

依啲人好矛盾架

秒回

你呢個似水瓶多啲水瓶多自私撚

因為包容囉都拍咗2年㗎 不過我就因為出國讀書先同佢分

總有異類變異巨蟹

你未失望夠啫 清醒咗就會識放手（如果真係唔夾）

巨蟹女優點：

佢如果鐘意你就會將成個世界送俾你
你想要乜野 想做乜野 佢能力做到既一定會幫你做 冇托手爭
佢能力做唔到既 佢會去請求人幫佢手令到佢做到俾你

佢會好care你既感受 你唔鐘意既 佢唔會去做 佢會將你鐘意同唔鐘意既野記入腦 將你所有既野都會記得好清楚

鐘意留係屋企多過出街 拍拖可以唔洗諗去邊

做朋友既話 某類巨蟹會好似天使咁安慰人 某類巨蟹脾氣憶較爆既 你唔開心 打俾佢 佢會陪你一齊屌

人與人既關係會睇得好重 好重感情 所以分離對於佢地黎講會好辛苦好辛苦

巨蟹女缺點：

冇安全感 所以會好多疑 你唔覆佢wtsapp佢就會開始亂諗野 然後越諗d野就越恐怖

會俾情緒支配 例如你唔覆佢wtsapp佢會亂諗野 然後就會唔開心 會嬲 你覆返佢wtsapp都好 佢都會嬲
但佢唔會同你講佢嬲緊乜野 要你去估
當你估唔中 佢會好嬲
當你估中左 佢會更加嬲 因為你既然知道你唔覆佢wtsapp佢會嬲 點解你仲要咁做
上一秒仲同你開開心心講野
下一秒可以因為你一句說話然後塊面即刻黑左

懶 好懶 聰明既巨蟹會用盡一切辦法去令自己做完個樣野 交到貨就得
蠢既巨蟹會唔做

太care你感受 於是你會覺得佢好chur 鉗得你好實 真係好似隻蟹咁鉗住唔放 令到你好似抖唔到氣咁 但呢d都係源於佢冇安全感
佢想付出左既野同回報係成正比 於是瘋狂付出想既就係想你瘋狂回報返
當你做唔到佢想你做俾佢既回報 佢就會chur得你更加勁
直到你達到佢既要求 先會放返鬆少少

某d巨蟹好長情好專一
當佢由好愛你好鐘意你 變到唔鐘意你 對你淡既時候
通常都係因為太失望 一次又一次得唔到回報既時候就會慢慢疏遠你 然後離開你
如果係佢主動離開你 你都唔洗旨意會再同你係返埋一齊 因為佢已經唔愛你

愛你既時候俾哂成個世界你 你唔珍惜
到我走個陣先黎留我
太遲。

如果係你主動同佢講分手 而佢仲好愛你 佢就會瘋狂想復合 然後瘋狂念舊 晚晚以淚洗面
直到佢要自己行出黎為止

而仲有另一種巨蟹係Player/fuckgirl
吊住你條癮 做好多野會令到你以為佢鐘意你
其實係咪鐘意你得佢一個人知
可以有好多後備方案(全部都係腦海入面既小劇場諗出黎既野) 所以唔會因為冇左一個你而好似冇左全世界咁

第二種蟹都係第一種被分手然後忘記唔到前任先會出現既產物黎
當然都唔排除天生player

TLDR:巨蟹女好撚煩好撚情緒化 唔係想過世都唔好搵佢玩玩下

利申：巨蟹女 個人立場

中

等我送你地班巨蟹去深淵喇

而仲有另一種巨蟹係Player/fuckgirl
吊住你條癮 做好多野會令到你以為佢鐘意你
其實係咪鐘意你得佢一個人知
可以有好多後備方案(全部都係腦海入面既小劇場諗出黎既野) 所以唔會因為冇左一個你而好似冇左全世界咁

絲打講得好準呀

我係唔信啲巨蟹女㗎

入嚟圍觀都覺得人驚

蟹女係鐘意你既你可以放心去信
不過佢唔鐘意你既就真係don’t give a shit
然後就會變fuckgirl

拿拿拿真係個人立場
但我唔會後悔我係一個巨蟹女
雖然我好憎自己情緒化
但我唔會去改
呢個係我既性格
唔鐘意就過主
蟹女真係愛你會對你超級好
好到你會內疚 想做返d野回饋佢
然後佢feel到你既回饋佢會做得更加多野
令你慢慢咁陷左入黎走唔返
之後就會變成控制...

利申：我會想男朋友離開唔到我日日痴住我

一日未拍拖
一日都唔知啲蟹女係咪鍾意你
未確認之前 都係假定佢係fuckgirl先
人老咗 受唔到感情刺激

巨蟹女好淫 hi到都濕哂

屌

冇換ac?

準到喊

不過好老實講
正常樣嘅女仔都大把選擇啦
冇理由搵個自己唔鍾意嘅人拍住先㗎？
同埋朋友都一樣可以俾到安全感啫 唔一定要拍拖㗎
呢樣嘢真係唔係好理解到
可唔可以解釋下俾我呢啲巨蟹直男知

我咪就俾人已讀不回嗰個囉
明明望到係線上中

自認都算體貼溫柔既
但成日諗野 一樣野會諗十萬個理由出黎
有心事唔敢講會收埋

巨蟹男

對住女朋友都唔會講？
你係咪都唔中意主動話比frd知你拍拖架
我個蟹仔男朋友一年都無po過我係ig 不過前排佢生日有見過佢屋企人 佢屋企人好似都幾中意我 已經叫我下個月一齊去旅行

好準 希望ex唔好變fuckgirl

巨蟹係咁樣
只不過呢一面唔會咁快暴露出黎
隱藏性格黎

我啲fd都知我拍拖
但我兩年都係po得佢1兩張相
但都冇話我po得少
可能只係男仔唔中意放閃
拍得開心咪得 唔一定要全世界知既
你介意唔po相 證明佢俾唔到安全感你
你得閒咪試下叫佢po睇下佢咩反應
去旅行咪好囉
利申：已散幾個月

巨蟹亞種

兩年點解會散架ching
咁唔po我都無問題 只係因為個ex每幾日就會po我一次好多落差咁姐
Btw我想問埋其實男仔中唔中意女仔po佢

其實睇下po咩架姐，下下數臭有邊個鍾意

準到爆
利：蟹女

屌好準
絲打我地好似

靠星座諗嘢嘅人需要驗下腦

咩原因就唔講啦 廢事佢見到
講真對方會po相都會開心既 證明自己有存在
不過po唔po好個人既 唔po唔代表佢唔愛你
如果你開到聲佢又冇合理既原因話唔po咁就另計啦

有同感。我都喜歡蟹女

有同感。試過幾個巨蟹女都係。
溝左同佢玩乜都得，蟹女哩方面都好玩得。
想溝番個蟹女😛

下個星期會同ex見
有冇人可以教下我點留佢
利申: 啱啱被分手咗兩個星期

被分手都肯見你 睇黎佢都唔係好狠心姐

佢係電話度同我講分手
我: 咁樣好似好兒戲
佢: 都啱嘅, 係應該見面先講, 最後面對面講清楚好啲嘅

咁唔係狠心咩

下個禮拜就俾人判死刑

除咗自私之外 其他好中呀
利申：前女友巨蟹

我ex 係巨蟹女
岩岩分左3星期 就4
做左好多野 佢都好似無咩反應咁
分手原因因為我少搵佢，佢話感情淡左，而家一啲都唔愛我....

我重好愛佢，可以再一次嗎？
利申人馬座

Ex is 巨蟹女 我都覺佢好顧家
分左手 3星期 分手原因我少搵佢，令佢心淡，無哂感覺對我....
有冇得救？

多謝

真係無可能再一齊....？
我重好愛佢

我都約左幾次 佢都話唔得閒
之前講話不如電話傾，我重堅唔堅持見面 定打電話算？

俾我會堅持見
但就算佢肯見, 都唔好有期望
上面啲巴絲都話巨蟹座一決定咗分手=唔愛

巴打加油

真 句句屬實 駁唔到
補充多少少
巨蟹女仲好揀擇 好高竇
所以有啲難入佢圈子
但入到既佢會對你好好

利申：都係巨蟹女

巨蟹仔表示好中

你之後搵佢反應係點先?
如果純粹搵佢少咁搵多啲就解決到件事啦

你試過盡地一鋪都係唔理你/講野係完全死心就應該無可能

但如果佢都係好caring講野/仲有應機唔係好絕應該有得救

我努力試試

一開頭都重有對話，慢慢隔成日先覆
我約佢出黎傾，佢應承
但問幾時就一直唔覆
我諗住電話同佢傾，如果佢覺得而家呢刻唔想見面....

你幾耐見佢一日呀？
仲應承睇落似有得救 不過無話幾時出
就應該仲諗緊

我小學初戀喺巨蟹女

對我好好，我要咩都比，又關心我

屌，好撚中

以為係我打

岩岩撞到 佢有新男朋友

呃 我作為巨蟹女可以同你講
如果我咁直接同你講感情淡左就真係淡左
因為我會係暗中已經比左好多次機會你
但都係做唔到我理想我就會絕情割 好撚絕個隻
不過隻隻蟹都唔同嘅
但以我呢隻蟹嘅點睇 我會覺得無機

射手座唔該放過蟹蟹啦⋯

好中 佢愈習慣同你一齊就愈自私 倚賴 同唔企人地立場諗
剛分手 4年半 前女友巨蟹
就係呢d原因我提出分手

同個巨蟹女4年半 剛分手
頭2,3年好好 會煮飯同買野俾我好care我好老婆feel
好到係我要對翻佢更好 唔係我個心都過意唔去
基本上咩要求佢都ok 無乜所謂

後來佢自己多手試玩app
就開始出軌 變第二個人
佢死口唔認仲屌翻我冤枉同煩佢
次次都係我搵到證據佢先收皮同斬檻
出過起碼兩次 上左癮咁

每次我都選擇左原諒
想重新好似好似以前咁
但發覺佢已經唔同左
變得好自私好貪令買好多無謂野
要人遷就佢唔會係人地角度諗
好似只係習慣左有我呢個人隨傳要隨到咁
亦無再對我好好 好似生活上我仲排得後過朋友
無人約或者有事有需要先搵我咁
然後佢既social media都無哂我既相

耐左我發現好無安全感 好似同自己一個人拍拖咁 寂寞感
仲成日會亂諗佢講既係真定假
有時都唔知佢真忙累唔覆定同第個傾緊
但又好愛佢 每次想硬d 佢一搵我我又會應約同幫佢打理
唔知係咪緃容左佢

我地都有半年無扑野 錫都少 係拖手唔知點咁 似做兵
早排我忍唔住講左少少 佢就話我煩 成個女人咁
唔鐘意就走 但睇得出佢有d口不對心 心入面又好似會緊張

終於我上星期講左句:
好啦唔阻你 我唔會再主動 頂唔順冷暴力 我就係你煩惱咁 反正我都係所有人和事排最後 除左有用個陣

之後隔左一日先覆我:
工作忙嘛 好多時唔想講野

之後我就無再覆佢到今日 我都好唔開心同矛盾
我個心一直好想見翻以前個佢
如果係而家既佢 真係好難去翻結婚對象

求巨蟹女幫手拆解下
好難捉摸

其實要睇埋月亮同Venus. E.g. 巨蟹太陽白羊月亮 巨蟹太陽雙魚月亮 可以完全唔同

請問雙魚同巨蟹係咪好夾?

以前都唔信星座, 但而家同左個巨蟹女一齊之後真係好多方面都好夾 同之前D EX係冇呢隻感覺

佢肯咁坦白有時對大家仲好
有個答案 唔洗好似我咁吊住吊住

"唔洗講出口都知對方諗咩" <<<<中晒

之前同過金牛 白羊 人馬一齊,
金牛都還好, 但白羊同人馬真係搞唔掂, 好似火星撞地球咁
而家同左巨蟹一齊真係好舒服, 搞到我開始有少少信星座

知唔知同處女男夾唔夾？

唔知係唔係真係關星座事啦，但試過同人馬一齊真係兩條友完全南轅北轍，兩日一小吵三日一大吵（無誇大），嚇怕了拍咗半年就散咗
一開始係覺得對方對我好好所以慢慢有好感，但性格同價值觀真係太唔同

如果有蟹蟹人馬配希望你地幸幸福福
唔會好似我嗰時咁

利申：蟹絲

超級無敵焦慮，玻璃心所以極需要人關心。亦都好識關心人，有義氣。
頂點解我好似形容緊自己

利申蟹c

好岩
但脾氣唔係亂咁發
主要係有事trigger但又唔鍾意直接講
想你自發做返好 但你get唔到
先唯有直接爆曬出黎 之後會好舒服
人地對我好 我會對返佢好

有啲空泛唔係好知點分享好，輕輕講下：

我自己係好講條理做野鍾意跟步驟嘅人；佢就係鍾意跳step諗到咩就做咩
我鍾意睇細微野；佢鍾意睇big picture
我鍾意跟邏輯做事；佢鍾意跳出框框做人地唔會做嘅野
我評論人/事嘅時候講道理；佢鍾意講感情講直覺

簡單舉個例子咁，例如去旅行，可能我係會幾個月前買哂機票酒店定哂行程
但佢係可以買下星期機票唔訂酒店邊玩邊打算咁

開頭覺得有個同自己完全相反嘅人係唔係可以互補不足，但好快就發現完全夾唔黎，大家永遠都唔明大家點解會咁諗/做一件事

都係嗰句啦唔知關唔關星座事
可能咁啱同佢唔夾

利申：本身我自己係覺得星座好似真係某程度上反映到一啲人嘅性格，亦的確同水瓶雙魚天蠍蟹仔特別易做朋友，但我唔會因為星座決定同唔同一個人發展

巨蟹最撚偽善

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

好中啊絲打

未試過中意雙魚 好想試下
可能慣左比蠍仔sm

你係雙魚定蠍？

蟹絲 同過射手一齊
Excat7ly你講既情況
真係水溝油咁講極唔明
好似雞同鴨講咁

大家永遠都唔明大家點解會咁諗/做一件事
中到！！

雙魚呀

巴打一樣
我對佢都好到佢家人朋友都好鐘意
但耐左就習慣得我對佢好咁
好似無咩火花 佢玩心又起
之後佢出左軌
我仲同翻佢一齊

我老母係巨蟹 對咗佢廿幾年

玻璃心
自尊心奇高
情緒化(但情緒只有差至好撚差）
永遠要人估佢想要啲乜
但永遠都估唔中 （極度懷疑佢專登）
非常願意付出/犧牲
但佢嘅付出只係令自己獲得滿足感
唔會諗佢照顧緊嘅人係咪真係需要佢嗰種付出

係呀 佢出過兩次軌 未玩夠
我都衰心軟 而家話知錯唔會再咁
但諗真 一齊翻佢都無乜改
都係我單方面湊女咁
有時我想睇戲旅行佢唔想去
我自己一個去 其實都幾孤單

我有時都諗係唔捨得4年半定仲係好愛佢
我都就30 咁落去都唔知仲信唔信佢多次

熱戀期極痴身
而家我仲排得後過佢同事同朋友
無人約先搵我

唉 都係旁觀者清
我上週末都好狠
打左個訊息後無再應過佢
講明唔想再俾人忽視同自己同自己拍拖咁
呢星期都好心痛
尋日佢又好似平時咁send d ig share post俾我睇
搞到我又好矛盾佢係咪知衰，佢咁被動係想我搵翻佢咁

巴打識揀

巴打 你講得好岩 正正係
佢係又想玩又唔想放走你

我等佢主動搵翻我再睇

巨蟹女表示100%準

巨蟹女鐘意咗白羊男
但係佢對我好似冇興趣 點先吸引到白羊仔

Same

我都白羊，女友係巨蟹，早2日先嘈

感情方面:
中意一個人會好死心塌地咁付出所有
唔開心會收收埋埋 唔講但想人地估中
極度敏感神經質 會為一句無心既說話傷心
多數m底 容易俾人食住 感情定工作甚至日常社交都係 因為太中意遷就人地 令人覺得咩都無所謂

好想說服自己去接受男朋友有個紅顏知己
但真係接受唔到⋯⋯

把他捧成世上獨一無二的英雄王子
就可以了。

如何令蟹女了解我的真誠之前不被嚇走？

要慢慢調升，唔好一黎就咁急，又唔好一直對佢太好，唔係叫你對佢唔好，搵平衡點

情緒化到一個點
無安全感係天生

會唔會係你唔夠了解佢

你都幾似佢 從來只會覺得係人地嘅問題 唔會諗下自己有咩問題

咁可能你都係同類人
所以先造成今日嘅局面

多疑 同埋 咩都唔肯講要人估呢個中
我自己都係咁 好中意check人手機
自私同唔諗人感受呢個就差好遠
巨蟹唔係溫柔體貼照顧人 老母feel咩？
我識親都係對人好好 付出好多 對自己唔好
不過性格其實都同家庭背景 個人成長經歷有關
唔可以信曬星座 純粹個人諗法

係老母feel呀 不過係屌佢老母囉
可能佢係個別例子啦

我講我自己啦
未一齊前唔太敢主動搵人
但如果人地唔搵個心就羅羅亂

好慢熱同埋一開始會對人有介心
要有啲耐性玩曖昧
唔好咁明顯俾佢覺得你溝緊佢 會驚
拍拖就真係會好關心對方 好想成日見
我以前係仆心仆命type咁就曬對方
咩都肯為對方做

未一齊前一定係重視朋友多啲
巨蟹好需要安全感 對比未一齊既曖味對象 朋友一定有更大安全感

笑左
佢做左咩令你咁燥底

最尾個段岩呀
唔知點解好重視朋友年資
同10年以上朋友一齊就好有安全感
中學朋友 > 大學朋友 > 同事

又或者根本一開就就DQ左

好怕越努力
努令佢討厭
（已經發生過）
白羊的宿命
熱情燒死蟹

佢班朋友你識唔識嘅先
如果識嘅冇所謂啦
巨蟹都幾重視朋友 義氣仔女嚟㗎
同埋我識既都好專一 唔會亂搞男女關係

好少巨蟹食得住人
總之個意思就係講到 雖然好掛住你好想你陪我 但我會尊重你 比空間你去做你想做既事
咁樣佢就會覺得你好體諒佢 佢feel到你對佢好 佢會對返你10倍好

巨蟹妹 叫到可愛既
巨蟹係好難搞 有時我都唔知自己想點
定唔知係女人好難搞

好似自己打出黎咁

聽到都覺得正

係，好鍾意男人夠man，可以被保護，然後瘋狂撒嬌扭抱不過唔好扭到過火
啲男人鍾意你個陣就話你好純好可愛好似小朋友
唔鍾意你個陣就話你幼稚未成熟

中曬！

扮得意
呢個真係好受落
我覺得巨蟹係中意俾人lead住既
例如平時食咩去邊個啲

好正
點先識到
利申 仆街磁石

巨蟹愛你會負岀全部，好缺安全感！不過都好睇本身個人嘅性格

我好受落 點解無人對我咁做
我覺得係你同佢相處嗰陣可以咁做
但同時你亦都要有自己生活空間
唔好圍住隻蟹轉 等佢知道你人生唔係剩係得佢
保留小小危機感俾佢 等佢驚你會走

可能都係要人夾人既絲打
我平時如果同佢岀街都會寸下笑下又嗲下既
但平時wts app 就大男人比較多
同埋你講得啱我之前因爲太中意佢
好驚無咗佢所以少咗約frd玩成日陪住佢

反而宜家比咗d危機感佢佢反而痴身咗
結論係巨蟹女好需要安全感
但太多既話佢地會作反
所以足夠安全感同時都要一啲危機感

想問下如果你比上一個hurt咗有冇可能再鍾意其他人？

巴打真了解
希望唔好咁多仔仔知道巨蟹妹係咁
咁巨蟹就可以食住哂啲仔

付*

天秤真係死開
最基本既安全感都俾唔到

講得好

巨蟹女緊係配巨蟹仔
大家都冇安全感
大家都為對方付出200%

配緊 唔得啊 成日覺得佢唔緊張我冇安全感 重點係大家都收收埋埋唔講（至少我係）垃圾性格

巨蟹係咁垃圾架啦
一定收埋自己

最近大家話分開冷靜下 唔知仲有冇機？

有啊，但要療傷先，都要隔一段時間
自己就隔左一兩年

想問點追蟹女？

好似唔係好肯講自己嘢咁，我講嘅話題又唔係好引起到佢興趣，一句起兩句止...但又唔係太hea覆，有時我唔覆佢佢又會隔一兩個鐘再搵我。

我都想知

利申蟹女

我地爭15cm 最襯情侶身高 好正

人地唔係你邊個 唔洗做男朋友角色既事

絲打咁如果你對個男仔有興趣會唔會秒回佢?
定係都係會隔一排先覆架?

我係蟹女
如果我對個男仔有興趣會忍唔住好快覆佢 ，但係又會成日諗驚覆太多人地會嫌我煩 ，覆太快又驚人地會知我有興趣 ，蟹女對唔熟嘅人好怕被看穿。

1. 可能對你無興趣
2. 有興趣但被動，如果佢都肯應下你同你傾計咪借啲依約佢出去，睇下佢肯唔肯

搭單問下肯出算唔算有機

睇佢覆得快唔快
如果佢隔半個鐘先覆我，就算我即時睇到，我都會特登隔咁上下時間先覆佢

其實耐左穩定左個個都係咁
想要多少少私人空間做自己野
真係要好俾心機先keep到熱戀期咁

肯出應該都有好感
之後就睇你造化啦
加油

bingo

敏感 多疑 成日個人一靜落黎就好多野諗 都係諗偏向負面果邊，好鍾意ff
同男友一齊左三個月 明明佢好乖又錫我對我好好 但自己好似被害妄想症咁覺得佢會呃我又唔夠愛我 或者同我一齊只係貪就手有蝦條咁 總之就忍唔住會係咁亂諗野

More

個個都話中 證明唔係我問題

唔係燥嘅 總之真係性格不合 我唔係福爾摩斯 都唔係拍緊宮心計 每一日都係打緊心理戰真係好撚攰

不了

巨蟹女點睇獅子男
我女朋友係巨蟹

成日比獅子吸引 男女都係
但相處落總有唔夾既地方

more

姐係我有中意過獅子男 偶像都係獅子仔
但曾經同過個獅子女做best frd做唔成
覺得佢地有啲火爆 幼稚
不過霸氣呢樣巨蟹係幾受落

但係我要霸氣咁我搵天蠍仔都得啦
雖然個種霸氣唔同但蠍仔更加易溝通過獅子

係我同佢一齊2年，離離合合好多次
我自己係比較衝動同情緒化既人。
因為大家學歷背景唔同。我知道我女朋友想我變得更好，我對佢都千依百順。佢覺得我有咩不足我都會努力去改。但有時性格深根提固左，我自己比較情緒化，放工去拍拖我會因為攰而不知覺變得黑面。但我係唔知塊面係黑左。佢都努力學習緊去包容我
我地曾經因爲學歷問題，分開左。佢大學畢業，而我只係中4畢業。我知道我要同佢有將來，我就需要轉行。我當時係一名西廚，上年終於完成full time毅進畢業。今年準備開始讀full time hd 。
係毅進期間，我地都因為我既學習態度而嘈過。佢覺得我應該要更努力，而我只求合格順利畢業。佢由初頭支持我去到佢唔想再理會我學習上，因為我會報喜不報憂。佢會覺得同我一齊冇前途。
我都應承過佢會改變自己唔好既習慣，但有時得三分鐘熱度，耐左就打回原形。我年半前開始覺得我自己對佢冇之前咁好，由起初一個暖男，變到一個冇咁暖男。有時我覺得我做咩都係錯，當然係我自己有d情況係做錯。
我究竟應該要點行落去

巨蟹男係到
通常都係顧家 好重視親情
同埋對好多事比較細心 體貼
對朋友對另一半都好好 會好交心

但係發生左事會好感情用事
唔夠理性諗野
會自己毒撚諗埋一二邊
又或者可能會不斷怪責自己

我係巨蟹仔我都覺得好中其實部分性格蟹仔都係咁

有冇蟹女同過雙子男一齊

男友係山羊仔 我係蟹女
我覺得佢唔係好比到安全感我喎
佢有時收收埋埋 好少主動同我講
佢最近返工忙 唔係成日搵我
我唔想煩佢 覺得佢想就自然會同我講
我成日都亂諗 諗佢係咪唔想要我

我冇搵佢 佢通常1-2日先會主動搵我
佢話佢放工就番屋企食飯訓覺打下機咁
但我都係想佢陪我多啲
琴日先嗌完交 最近又咁少見
好唔開心

係
我信佢唔會背叛我
但佢唔係成日抽時間比我
都係會我好唔secure
我同朋友講
佢地都成日問番我我地係咪真係拍緊拖
同男友出到黎 又正正常常
好似普通情侶咁幾開心
我都feel到佢真心對我好
但唔知點解同佢一齊總係有時會有種失落感

要睇hurt得幾深先啵

絲打你同男友嘅關係會唔會已經變成一種習慣
你仲掛住你個ex 可能係因為同佢一齊個陣多啲甜蜜回憶/激情
而你而家同男友一齊相對上比較平淡
所以你會對個陣嘅感情有啲緬懷
純粹鳩up

我覺得自己付出都係咁多
我ex個個都係山羊仔 得一個唔係
山羊忽冷忽熱 唔知佢諗咩
蟹女又多疑 神經質
我一路都係覺得只要我願意付出
對方就會一樣對番我好
所以我唔介意付出比佢多
睇黎我都係注定要比山羊仔食住

我又係咁
之前同男友講想keep contact密啲多啲
佢話好 但又冇乜表示
咁係我自己提出 我咪日日都wts佢
雖然係無聊野 但我日日都同佢講今日發生左咩
想同佢分享下咁
佢一係覆一兩句 一係已讀
就算係咁 我都堅持想同佢keep住contact
但一次又一次失望 真係覺得心很累
而家我都冇日日搵佢
佢想點就點 想搵我先搵我
我已經比之前睇開左啲
初初我仲懷疑佢係咪出去偷食先唔理我
後來先明白山羊仔真係好懶

似天蠍多啲

同埋念舊呢樣都真
雖然而家有男友 但我有時都會諗起ex (雖然係我飛佢)
我唔係話想同番佢一齊 佢而家都有新女
但個陣同佢一齊好自然好開心
我都知好犯賤
我唔係想食回頭草 佢比我我都唔會食
但諗番起個段時光又係有種失落感

巨蟹唔接受被分手
其他大致認同

真 口硬心軟到不得了

同我男朋友好似顧家既男人真係好正
咁你覺得自己有咩缺點
例如有無試過背住另一半做咩衰野咁

我地不嬲都冇早晨早抖
呢啲我又冇乜所謂
我想同佢多啲同我分享下每日發生左啲咩咁
我已經將自己嘅心態轉化為
你喜啦 你想同我講就講 唔講我都唔會逼你
咁自己心入面始終有少少失望就一定
期望佢對住自己女朋友可以放開啲
但明白佢係咁樣嘅性格 唔想夾硬迫佢改
成日咁煩惱都冇用
佢改唔到咪我改變我嘅心態就下佢囉
咁樣做人會開心啲
嘗試盡力令到自己唔好咁care

我都會唔知點解記得好清楚
以前嘅ex 個個都有啲moment我係記得好清楚
例如對方攬住我 我係佢雙手入面感覺到個種溫暖
第一次拖住手仔行街 etc
只係一啲好鎖碎嘅事 但呢啲感覺我好記得
仲有 有時聽某啲歌就會諗起唔同人

我自己覺得拍過幾次拖
同ex一齊嘅時候係我覺得自己係最自然 (包括而家呢個)
我可以完完全全將自己最差最醜個面表現比佢睇
是無忌但咁亂咁發脾氣我都冇諗過佢會離開我
而家呢個 我對住佢仲係有啲保留
唔係因為我同佢一齊唔開心
而係仲係想將自己最好個面比佢睇
想做個100分嘅女朋友比佢睇
一來可能係因為我同而家呢個仲未一齊好耐
同埋對住唔同嘅人表現嘅方式都唔同
我對住我個ex亂發脾氣 因為我知佢會氹番我
我知我對住男友 佢唔會氹我 甚至可能嬲番我轉頭
所以我幾不滿都好 最後都係吞左啖氣
發左脾氣最後都係同佢講番sorry 叫佢唔好嬲我
咁最後同ex散左係因為後來我地一齊耐左
佢開始管我 唔比我去呢到個到
成班女仔出去佢都要我幾點之前番屋企
我同任何異性朋友有聯絡 會即刻審我咁款
佢令覺得我要將我所有時間比晒佢
個陣同佢一齊 我班fd好唔gur
最後我覺得好chur所以飛左佢

我睇心情
其實比起其他人會認真覆 會有好多野想同佢講
但有時冇心情既時候邊個都唔想覆隔大半日先覆返

佢份人諗野好脫俗
ig又成日打啲好緬懷咁嘅post
仲有番工嘅野
雖然佢都只係番intern
但我最多都係番pt
可能佢覺得我唔會明啦
或者覺得同我講都冇用
我諗唔識表達都係嘅

我地拍左唔耐 半年

巴打提出分手？
拍左幾耐

好中⋯

利申非巨蟹

岩啊 利申係巨蟹女

我又覺得同而家呢個有未來喎
雖然性格方面 有時會夾唔黎
但我覺得我哋互相配合到
起碼而家我同男友 大家肯溝通
我睇得出佢會因為我唔開心而去改變
雖然只係好少 但佢有心我已經好滿足
之前同ex一齊我成日都同佢講我好唔鍾意佢管住我
佢話佢會改 初初佢少啲管我 但後來都係打回原形
至於做唔到真實嘅自己
我諗都係時間問題 我覺得今次比上次慢熱
遲啲我可能會慢慢放低

2年 我講分 不過主因係我準備出國讀先講分手

冇阿星座撚 收皮啦

大家講嘅都好啱

超級玻璃心，小小野就覺得世界末日
覺得無人明佢 然後呢番入個殻度

啱呀
一直都唔知自己想同啲咩人一齊
唔該巴打幫我分析左

巨蟹女同白羊仔呢？夾唔夾架？

唔係好明 sorry

唔緊要 個故事係好離奇

前幾日同男朋友嗌完交
明明我都冇做錯 真心冇
係佢自己反應大左
然後開始冷戰 我知佢唔會主動氹番我
我覺得好委屈之後就喊
冷靜左之後就打番比佢同佢講sorry
大個左先明白有時道歉唔係因為你做錯先要去講
佢都有講番sorry 所以就咁算
之前我地有小嗌交
事後諗番其實大家都有唔啱
但個陣佢成兩日都冇同我講野
又係我聊番佢先理我
我話佢小器 (笑住咁講)
佢仲要話番我個陣亂發脾氣
講下講下發現好似每次都自己讓步

我都係白羊同巨蟹裏超過10年
巨蟹女越嗒越正
又訓練到白羊嘅EQ
利申：冇耐性，做咩都3分鐘熱度

蟹仔唔知 成日聽人講話係playboy
但蟹女真係好撚偉大
為左自己愛嘅人 自己點樣都冇所謂
同時又好犯賤 搞到自己好慘咁
我又係成日都會諗
既然我要改變自己黎迎合對方
咁其實呢段感情係咪唔啱我
就算有人同我講係唔啱都好
而家呢段關係我都唔想放棄
控制唔到自己唔咁犯賤 來生不做巨蟹

以前同一個ex散左
日日聽住周杰倫首楓以淚洗面
而家已經get over左好耐
但有時聽番首歌 個陣硬住硬住嘅感覺又出番黎
但唔係掛住佢 已經睇開左
對佢冇晒非份之想

準到想推出嚟俾男朋友睇到
利申巨蟹女 覺得準到爆炸

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

其實我都係巨蟹
但有少少唔同
我會好易諗多好易傷心好易喊
唔會係人前喊
但我完全唔顧家
討厭個家 想走
而且有好多想諗法都會主動講
但前題係對住另一半
對住陌生人同家人就乜都唔想講
好慢熱

成日覺得拍拖要女仔俾錢真係好唔似個男人
唔係話一定要個男嘅比
既然大家都有收入 aa我絕對冇問題
家用比得多 咁咪慳啲洗大家食平啲買少啲
成日要女仔幫你比番轉頭
好冇骨氣咁

我有個ex都係山羊
個陣我已經feel到佢唔想再同我一齊
我又唔捨得分 想挽回佢
我成日搵佢佢又唔理我 一係hea我
又唔肯做醜人講分手 一路拖住我
最後係我頂唔順 死左心先同佢講分手
用左一年先get over到

就這樣 愛你 愛你 愛你 隨時都要一起

點解嘅

其實巨蟹都係難搞 有時會覺得自己多愁到cls

睇到大家傾得咁熱鬧真係好開心
我係蟹女，同山羊仔拍左幾年，最近自己感覺有d膠著，羊仔對我好好但大家年紀相約，女仔始終成熟d，羊仔有咩都收埋諗我唔知佢點諗（淨係始終始一對我好好），有時覺得大家都係拎自己最好既一面俾對方，但自己壞果邊大家都掩飾得好好，去到呢個時候好似開始慢慢發出黎，有時好擔心之後係唔係可以繼續 但其實山羊同巨蟹好大機會呢種諜對諜一世

LM

中呀

好似女人都係咁

[mem

推

蟹外硬內，戰鬥力強唔好硬碰硬，你做左d野佢開心但唔話你知，你做d野令佢唔happy你會感覺到。
試下同佢d圈子朋友fd d去圍攻佢會易攻d。
但係典型大媽盡量唔好阻佢地去做野。

1. 返工當有嘢唔識，第一時間唔係問同事，而係搵咗資料先

2. 唔會同同事主動交流

幾個人都推到咁多

實咁多位巴打講嘅都啱但係性格難捉摸係真嘅。真係好講緣份有啲人咁啱性格係個巨蟹女接受嘅就會相處得好好。但係好似我同我個前度咁一開始佢主動追我然後每一樣嘢都好開心但係有時佢內心想法對我有誤解係唔會聽我解釋 解釋得多反而令我做每一件事都會令佢好火

傳說話天蠍同巨蟹夾，真定假

我天蠍，現實生活未識過巨蟹女。
但有個咁嘅傳說，覺得好神奇。

Sor9 今日第一日見到個post

利申 我天蠍, ex係巨蟹

點解分嘅？

伸利：巨蟹女

成日都諗好多野，例如伴侶講goodnight 時少一句bb就會開始無限小劇場：佢係米唔愛我啦？可能佢唔記得呢？日日講點解唔記得？其實佢係米平時都唔想講？佢因為米因為我想聽所以佢先講？（下刪一萬字）

然後就不停天人交戰直到你搵返佢佢又可以笑哈哈咁對住你。非常咁自虐既星座。
但好個方面睇：你錫佢佢會更錫你，你痴佢佢會更痴你

巨蟹中唔中意一個人都係會做到出曬面。有好多人話巨蟹好渣好花心，sorry其實可能係你自視過高：巨蟹座同時可以中意好多個，然後係裏面搵一個最岩心水既人拍拖。

但搵到就唔會輕易放手，就算再痛都唔肯放

當佢係小朋友咁教（但你唔可以話佢小朋友，即刻碎比你睇）

巨蟹座加1 如果巨蟹女因為感情淡同你講分手真係可以898，佢講出口之前一定試過想同你炒熱翻但唔成功

最重要既一樣：巨蟹座係接受唔到另一半唔搵佢！

巨蟹座係母愛爆炸又樂於奉獻既星座，你都唔需要佢，佢仲留係到做咩

Same here, 我同我d ex講分手前我都係試過好多次比機會佢佢都仲係咁，到講分手時佢反問翻我點解唔比機會佢，當場嬲到起身調頭走

你懂的😎😎

咁又啱呀，分開原因從來都係唔鍾意。做自己想做嘅野同分有咩關係，未想穩定，未玩夠。

吓，咁專唔專一架

你真係溝到佢返黎米專囉，佢一日未認你係男朋友佢一定有其他選擇

我自己係咁，認左係一齊就會同其他人選不再聯絡。我唔知你對象係唔係咁

而家我明佢點諗
所以後悔，你覺得將來大家重會唔會有機一齊？
可能一兩年後

而家我明佢點諗
所以後悔，你覺得將來大家重會唔會有機一齊？

你諗多左好多，巨蟹座係唔食回頭草，佢都有新對象你就move on la, 否則只會睇你唔起

我巨蟹，男朋友係白羊
一齊咗三年又幾好無嘢喎

... 我巨蟹唔係咁

同意

咁我冇話個個都係個別例子啫

但佢有夠仆街

算啦 過咗去 反正都準備出國 唔會再有咩來往 走之前都冇諗住去見佢

好L有共鳴

身為蟹女我都覺自己好煩
有咩想問盡情問 我答到都會答

否則只會睇你唔起
其實係唔係apply去所有女仔，唔止巨蟹

中！

蟹女仲對你有少少feel 既話，死纏爛打係好work

真阿蟹女心防好重 要層層打破
所以死纏爛打好work

係。

我ex係巨蟹
就算嗰個男人係你第一個男人
一齊經歷過好多嘢 都冇可能返轉頭？

咁如果我肯等佢好多年呢

巴打係咪住港島?

點解咁問

巨蟹仔追巨蟹女有咩要注意
（好似問得有d空泛）

請問想追巨蟹女點落手呢?

我同佢識左1,2個月度啦

之前都有分享大家既感情史,同埋每日都KEEP 住分享D 鎖粹事,但係有時無野講都會回大家既STICKER

不過我有時借D 依約下佢睇戲呀,食飯,佢都好似唔願意咁,好普通既睇戲佢都會推左我,

係咪代表佢對我已經去左FRIEND ZONE?

如果約唔到出黎感覺都似係無乜機會

但係差唔多每晚都可以傾d 無聊野到3,4 點
其實係咪我誤會左呢？

如果係我自己呢，我有時同朋友都會whatsapp好耐嘅，因為我唔鍾意人地已讀，所以我都好少已讀人，不過你都可以留意下對話有無曖昧野幫助分析下。

約出街呢，如果我自己本身係鍾意對方，我諗對方提議話去邊我都會應承，就算唔得閒都會提議第二個時間。相反如果無興趣呢，我就盡量唔會答應出去，食飯都還好但睇戲真係未必會，不過或者個個唔同啦唔可以一概而論嘅。

因為我都係唔會已讀人果個所以先做出呢個假像
但係有時因為我唔得閒，所以我已讀左佢，諗住遲d 先回覆佢，果時佢又會主動撩我

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

not really

好中

淫淫淫淫淫
我識嘅都係

我相信佢只係因為寂寞，又咁啱你又出現
如果巨蟹鐘意你既，佢推左其他人都會應約

咁又唔洗sad既，多啲陪佢，陪到佢習慣有你既存在，佢就離唔開你

多謝你, 我會俾心機陪佢

我係絲打阿
巨蟹係鐘意人地陪，當習慣左巨蟹就會纏到你覺得煩
但又唔可以咩都就哂佢，要一啖砂糖一啖屎，咁就好易得米

唔捨得俾屎佢食

絲打唔該你

我又未去到比佢纏到覺得煩既地步
而家仲係好想佢纏我既地步
有時侯講笑咁叫佢食屎啦，算唔算

同埋佢岩岩失戀，都唔想比太大壓力佢

一齊左4年半
因為佢之前出軌(佢話已經斬左 應該係)
冷戰左一排 佢有試過搵我但我無應佢
過一排到我搵佢佢成日唔覆我又hea覆我
俾我發現佢仲mute左ig唔俾story我睇

但頭先蟹女又約我食飯
成餐好似平時咁無乜
但只係好似朋友咁
我亦無拖佢定有身體接觸

其實佢想點
嬲我？等我主動哄翻佢翻黎？
求蟹女答

想你陪下 始終一齊左4年半 總有點留戀 巨蟹女好念舊 你氹佢就好易番黎你身邊 btw只係我呢個蟹女既睇法

唉 佢唔係唔好
就係出過軌個條刺
令我之後都唔能夠信任佢

咁又係 佢出軌你仲氹番佢唔太合理 不過你地可以傾下 真係適合既可以重新開始的